泛民左膠同建制派都係敵人！

成日俾票政府通過惡法，投俾佢地(泛民同建制)同交稅俾黑警打鑊你冇分別！

阿sir 今日唔洗輪更就翻深圳食海底撈啦

Sir
咁撚on9既post就撚唔好開啦

你又知我教人彈琴既？我教開果班學生個個都係中產左膠仔女黎架，就考慮喇喎，你係邊位呀？

中產

拉

就黎考試就練好d琴佢啦，如果唔係你爸爸媽媽點帶你去移民呀？

咁係中產級數既姐，好有錢果班唔駛搵我

咁你想點？

負評，上一頁

P牌負評唔到

拉你老母落黎比狗屌

建制係敵人都拉，你係藍絲？

你係藍絲？

正能量post
幫推

冇咩，叫班隨時會移民既學生好好地考好個試

多謝！

有班警察毅進仔 人又廢 又要威 有班警察弱智仔 做狗乞米........

入錯嚟，拉。

班黑警真係好廢，同泛民左膠一樣

原來你係藍絲？

真心喎 未撚見過有咁撚蠢5毛衝出黎

Noted with thanks

班黑警同你真係好賤，同保皇撚樣一樣

認同！黑警，保皇撚，泛民左膠，全部都一樣！

認同！黑警，保皇撚，你，全部都一樣！